Netflix 有咩劇係大伏?

睇到有人開po講netflix有咩好睇嘅劇
不如又講下有咩劇你睇過係伏啦

我先

Mist
同電影版差幾皮

鐵拳盒

鐵拳俠

死亡筆記

睇到條友終於爆seed隊冧佢老豆之後就無睇

FD 個老豆呀??

the Mist都唔算差，起碼我睇得曬

Ozark嗰D悶到

唔係劇,但係都好伏